現袋褲去邊道買？

外面唔加波褲就咁著出街得唔得？